點解全世界網絡咁發達, 都冇......

點解全世界網絡咁發達, 都冇一個社交網絡平台專為反極權嘅人民連合起來, 每個國家都係自己搞抗爭運動而被政府打壓, 連Facebook, Google, Twitter都會協助政府滅聲, 香港係咁, 白羅斯係咁, 泰國係咁。 唔通真係如陰謀論者所講, 世界政府操控住所有媒體, 唔會讓人民有聯合反抗嘅機會?

會唔會每個國家都有一個連登咁嘅平台, 再組成聯盟上市集資, 可以取代主流媒體?

犯左國安法勾結外國勢力啦

你識俄文？
你識泰文？
Twitter你都唔睇啦，有咁嘅英文平台你都唔會知，晒鳩氣

我反其他國家嘅極權唔得咩?
我鬧泰國政府犯咗泰國國安法?

識英文(或者Google Translate)嘅手足會放上Facebook,Twitter,Youtube, 全世界都會知道事件真相, 之後政府會施壓控制網絡言論。

唔好同我講上帝變亂口音所以溝通唔到, 我地只係欠一個可以對抗世界政府嘅平台。

錢邊度黎？

問下連仔係咪收咗中共錢

其實連登可以被操控pr/打手夠多就得 睇到連登成日都將事件極端化就知

乜你以為連登好清流 好適合人作為反抗平台？
呢度咁多反社會人格 憑咩成為國家平台

共產黨反而connect哂全世界左膠港豬返工撚維穩, 變咗抗爭者試圖將事件極端化

200萬人入面都好多反社會人格, 憑咩發聲?

反政府立場 =/= 反社會人格
唔好曲解我意思 亦都唔好理解錯反社會人格

睇啲美國討論就知成班都痴鳩線

反社會人格唔可以有反政府立場?
係咪將政治權利醫學化咗?

最正常係微博呀

BLM